
Alerta
======
.. function:: Alerta.noCkOk 


	:comentário: 

.. function:: Alerta.checaOk msg


	:comentário: 
		
		

	:param  titulo: Título da Janela
		
		

	:param  msg: Pergunta
		
		
	:rtype: boolean  Um inteiro que representa uma das duas opções
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: Alerta.checaOk msg titulo X Y


	:comentário: Janela de Aviso que pede para confirmar uma acao
		
		
		

	:param  titulo: Título da Janela
		
		

	:param  msg: Pergunta
		
		

	:param  X: Posicao horizontal desejada
		
		

	:param  Y: Posicao vertical desejada
		
		
	:rtype: boolean  Um inteiro que representa uma das duas opções
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: Alerta.checaOk msg titulo


	:comentário: 
		
		

	:param  titulo: Título da Janela
		
		

	:param  msg: Pergunta
		
		
	:rtype: boolean  Um inteiro que representa uma das duas opções
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: Alerta.checaOk msg titulo


	:comentário: 
		
		
		

	:param  c: Componete pai desta janela
		
		

	:param  titulo: Título da Janela
		
		

	:param  msg: Pergunta
		
		
	:rtype: boolean  Um inteiro que representa uma das duas opções
		
		
	:throws:  ErrBds
		
		
		
		

	:param  titulo: Título da Janela
		
		

	:param  msg: Pergunta
		
		
	:rtype: boolean  Um inteiro que representa uma das duas opções
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: Alerta.ck args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: Alerta.msg msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Alerta.msg msg tout


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param tout:

.. function:: Alerta.mensagem msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Alerta.mensagem msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Alerta.mensagem msg tout


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param tout:

.. function:: Alerta.cmdAceito 


	:comentário: 

